以下邊種情況，香港人可以休假一天？

1) 美軍投核彈
2) 哥斯拉襲港
3) 隕石撞地球
4) 異形捉細佬

無咁既機制喎

星期日 放銀行假果啲

5) 以上皆非

老闆：任何藉口都唔可以唔返工

咁就想放假，我覺得你好不負責任囉